天地之師

天地氣
正義師
前路艱難
石满灘

潺潺溪水逆流上
迎難無懼冲冲冲

荆棘重重
圍城困

衝衝子
天脈天眼護持中

岫雲
2019.10.24